改sim card 台名

有冇巴絲識改左上面個台名

轉台

Jailbreak

唔JB可唔可以改到？

不能

改黎做乜？

可以唔洗jailbreak

似係唔想比人知用Cheap台 除非唔係啦

改做1010

用3台 改做1010

香港聯通應該改邊個台呢...

中國電信

留名
想幫朋友果部改做No Service.

改 中華電力

改唔到既 3

我意思聯通係租人台....咁我應該係個file裡面改邊個供應商???佢又冇香港聯通...

翡翠台

見人地啲機中國聯通係咁寫：China Unicom(3)

但用電腦開嗰file冇呢個台揀...連cmhk都冇....